有冇人知個男仔點？？？

[url]警方於新運路匯合設防及後退前
疑一度使用致命武力拘捕市民

【即時】（18:23）警察從新運路往粉嶺方向撤退，示威者目前佔領了整條新運路，智昌路亦企滿示威者，有示威者用路邊的圍欄砌成三角鐵馬陣築成防線。

新運路警防線後退同時，有一位市民被三名便衣按至地面，並長期「好似壓住沙包咁」制伏，及後見該名市民身體扭曲至口角吐血，勢色不對方「扮好人咁幫佢急救」，須召喚多輛救護車將受傷人士送院處理。[/url]

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

好似有社工同佢一齊去醫院？

唔好有事，，，我見佢吐哂血同抽筋